[12生肖獸首]容祖兒雕像 限量發行500個

轉:joey fb

倒貼$600？

係咪搵整C朗像間公司整？

像真度極高，值得收藏。

咩事

欠條春卷？

像真度極高 先唔值得珍藏

又幾似喎

點解可以咁傳神

咩野叫 以仿銅製造 更具收藏價值

即係銅嘅收藏價值冇仿銅嘅咁高

有冇黑鮑名器賣

改埋碌春卷

買黎當秦檜

笑撚死

仲以為MJ

出飛機杯好過啦 附帶春卷一條

借刀味濃

未死整咩雕像

個icon

死撚左咩
出雕像

500*600
30萬
英皇做咁細生意

造比羊生打飛機？

人地呢個高級好多架 唔好攞去同D垃圾比較

使唔使放上神檯

醜撚到呢

肯定轉個手賺幾個開

我要嘅獸首係羊獸 請問有沒有

如果個口可以打開 我就買
可以屌佢個口

猿人

雞年

要黎把撚

內附羊生啲精

有無人買架